25歲單親媽媽徵男性朋友

下面開放申請，對樓主有興趣嘅巴打請排隊。

代家姐出post，不喜勿插

妳有早洩嗎？

相呢

How old are you?

38

我 請出價

500個post之後出

相都無張

你 A0 定 A380 定 O157 先

我

要求
A0 毒男
唔好介意屋企有一櫃高達
鍾意小朋友

唔鍾意曳小朋友

地方媽媽需要...

住緊3房公屋

真心的男朋友/老公

起碼好過老蘭啲黑鮑

死臭閪抵撚死 個閪隧道咁闊 做肉便器就岩

你去醫院割左包皮先講啦，死臭毒撚

有咩分別？

你條撚又幾香呀

我了

排定樓主個女。。

養埋我ok
22A0大毒撚

如果有心可留TG

18歲A0毒撚OK嗎

點解要咁做？

歡迎pm

OK, 可留TG

我問緊你呀
樓豬家姐生過b，幫人養個便宜仔之餘，仲有樓豬呢個可愛細佬

樓豬直接留tg啦

唔做男友做女婿得唔得

伏味濃

買大送細

sp ok?

請善用起底功能

no photo no talk

Line ID
Arcaninemum

樓主送吾送

32 A0 毒撚

你家姐成個欣宜咁

gayu

想識個小朋友多啲

一定要男性？
你歧視女性？

樓主 想搵毒男互插

收唔收Visa？

仲有冇人奶